如果呢張都當有效票，我下次寫篇文落去得

呢張2邊都有劃, 一定廢票